好攰 點解次次都得返自己一個

朋友又係咁 屋企都係咁

因為每個人係獨立個體
BTW煩咩

best frd出咗pool之後冇理我
普通閒聊都冇, 搵佢都唔應

搵我 我都好孤獨

屌..我明..

特別我身邊啲Frd既性格都係重色輕友

咁你想點呀屌你老母臭西

樓主 好想比個virtual hug 你 見到你一直以來嘅經歷都想同你講句辛苦哂 你之前一定好攰好掙扎 你可以堅持到依家真係好堅強 屋企人冇得揀 最好嘅朋友又重色輕友 你有委屈傷心都唔知同邊個講咁 好想同你講你嘅出生係冇錯架 唔係你嘅錯誤令到家庭有不和睦 亦都欣賞你對朋友好好 就算佢咁衰你都冇埋怨 工作唔如意你都盡力做 你講連登係你嘅朋友 所以你可以喺度分享 我都會聽住 有咩唔開心 講左會舒服啲

SAME